沙田石門個頭有冇日泊場早上十點至晚上八點架

泊街得喇

唔好泊係傑志外面條馬路

可以泊邊面街

成日抄牌？？

萬豪酒店對出有露天停車場

過去問下先
唔該哂

濱景花面對面個場
大涌橋路一轉入去就有

石門係咪唔夠車位? 街邊好撚柒多私家車泊哂喺度

其實夠，係班仆街泊車唔想俾錢

上述兩個場晚泊要俾多兩個鐘泊車錢
油站側嗰個成日飄埋啲葉落架車度同相對大廛

謝
我泊車時間比較怪
要早上十點至晚上八點
唔知有冇場肯

石Q會..

爛地日泊75 不過去到6點
咁你泊到8點咪75+26囉

唯有係咁

其實應該街頭有條消防通道 差佬見有車泊阻塞一定做野

利申 沙田友

泊鄉事委員會個邊

各位ching
決定同阿哥夾份月租個商場停車位
佢有舖頭係商場